{
  "My Apps": "내 앱",
  "_t": "2018년 12월 16일 일 18:52:29 GMT-0800(태평양 표준시)",
  "My Groups": "내 그룹",
  "Apps": "앱",
  "Groups I'm in": "내가 속한 그룹",
  "Groups I own": "내가 소유한 그룹",
  "Recently viewed": "최근 본 항목",
  "Public": "공개",
  "Members": "멤버",
  "Info": "정보",
  "Links": "링크",
  "All": "모두",
  "Type": "형식",
  "Security": "보안",
  "Privacy": "개인 정보",
  "Private": "비공개",
  "Create group": "그룹 만들기",
  "Close": "닫기",
  "Group name": "그룹 이름",
  "Description": "설명",
  "Group policy": "그룹 정책",
  "This group requires owner approval": "이 그룹에 참가하려면 소유자의 승인이 필요함",
  "This group is open to join for all users": "이 그룹은 모든 사용자가 가입할 수 있음",
  "Only the owner of this group can add members": "이 그룹의 소유자만 구성원을 추가할 수 있음",
  "members": "구성원",
  "Expires": "만료 시간",
  "Name": "이름",
  "Email": "전자 메일",
  "Department": "부서",
  "Role": "역할",
  "Add members": "멤버 추가",
  "Owners": "소유자",
  "Guests": "게스트",
  "Invited": "초대됨",
  "Toggle selection": "선택 영역 전환",
  "Toggle selection for all items": "모든 항목의 선택 영역 전환",
  "Search by name or email": "이름 또는 전자 메일로 검색",
  "Search members by name or email": "이름 또는 이메일로 구성원 검색",
  "Search groups by name": "이름으로 그룹 검색",
  "Search": "검색",
  "Add": "추가",
  "Cancel": "취소",
  "Owner": "소유자",
  "Group type": "그룹 유형",
  "Expiration": "만료",
  "More users": "더 많은 사용자",
  "Member": "멤버",
  "Guest": "Guest",
  "Suggested groups": "추천 그룹",
  "AddMemberInstructions": "이름 또는 이메일을 입력하여 이 그룹에 추가할 사용자를 검색하세요.",
  "Suggested People": "추천 사용자",
  "Suggested Contacts": "연락처 자동 완성",
  "No results found": "검색된 결과 없음",
  "Loading": "로딩 중",
  "People Picker Suggestions available": "인물 선택기 추천 사용 가능",
  "Suggested contacts": "연락처 자동 완성",
  "Remove": "제거",
  "People Picker": "상대 선택",
  "Groups": "그룹",
  "Remove member": "구성원 제거",
  "Assign as owner": "소유자로 지정",
  "Revoke Ownership": "소유권 철회",
  "{{displayName}} has had their ownership revoked.": "{{displayName}}의 소유권이 철회되었습니다.",
  "{{displayName}} has been removed.": "{{displayName}}이(가) 제거되었습니다.",
  "{{count}} members have been removed": {
    "": "구성원 {{count}}명이 제거되었습니다.",
    "_plural": "구성원 {{count}}명이 제거되었습니다."
  },
  "Assigning Owners Failed.": "소유자를 할당하지 못했습니다.",
  "{{count}} members have been added to the group.": "구성원 {{count}}명이 이 그룹에 추가되었습니다.",
  "SharePoint": "SharePoint",
  "Yammer": "Yammer",
  "Teams": "팀",
  "Outlook": "Outlook",
  "{{displayName}} has been added to the group.": "{{displayName}}이(가) 이 그룹에 추가되었습니다.",
  "Groups I can join": "내가 가입할 수 있는 그룹",
  "{{displayName}} has been assigned ownership.": "{{displayName}}에 소유권이 할당되었습니다.",
  "Join group": "그룹 참가",
  "Request to join": "가입 요청",
  "Reason": "이유",
  "Please enter a reason": "이유를 입력하세요.",
  "Your request has been sent.": "요청을 보냈습니다.",
  "Send": "보내기",
  "Leave group": "그룹 나가기",
  "Are you sure you want to leave {{groupName}}?": "{{groupName}} 그룹을 나가시겠습니까?",
  "Leave": "탈퇴",
  "Are you sure you want to leave '{{groupName}}'?": "{{groupName}} 그룹을 나가시겠습니까?",
  "Your request could not be sent.": "요청을 보낼 수 없습니다.",
  "Could not leave the group.": "이 그룹을 나갈 수 없습니다.",
  "Delete group": "그룹 삭제",
  "Are you sure you want to delete '{{groupName}}'?": "'{{groupName}}' 그룹을 삭제하시겠습니까?",
  "Delete": "삭제",
  "Could not delete the group.": "이 그룹을 삭제할 수 없습니다.",
  "You have deleted the group.": "그룹을 삭제했습니다.",
  "Office 365": "Office 365",
  "Group description": "그룹 설명",
  "Public - This group is open for anyone to join and see group content": "공개 - 이 그룹은 누구나 가입하여 그룹 콘텐츠를 볼 수 있는 공개 그룹입니다.",
  "Private - This group requires owner approval to join and see group content": "비공개 - 이 그룹에 가입하여 그룹 콘텐츠를 보려면 소유자의 승인이 필요합니다.",
  "Save": "저장",
  "{{groupName}} was successfully created.": "{{groupName}} 그룹을 만들었습니다.",
  "Edit info": "정보 편집",
  "Edit group": "그룹 편집",
  "Something went wrong. Try to create the group again. If the issue persists, inform your administrator.": "문제가 발생했습니다. 그룹을 다시 만들어 보세요. 문제가 계속되면 관리자에게 알리세요.",
  "Something went wrong. Try to edit the group again. If the issue persists, inform your administrator": "문제가 발생했습니다. 그룹을 다시 편집해 보세요. 문제가 계속되면 관리자에게 알리세요.",
  "Group filter": "그룹 필터",
  "Member filter": "구성원 필터",
  "{{groupName}} was successfully edited.": "{{groupName}} 그룹이 편집되었습니다.",
  "{{groupCount}} groups": "그룹 {{groupCount}}개",
  "Pending approvals": "승인 보류 중",
  "Approve": "승인",
  "Deny": "거부",
  "Something went wrong while getting pending approvals": "보류 중인 승인을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Something went wrong while processing the approval": "승인을 처리하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Something went wrong while processing the deny requests": "요청 거부를 처리하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Group details": "그룹 세부 정보",
  "Group links": "그룹 링크",
  "O365": "O365",
  "Something went wrong while getting pending requests": "대기 중인 요청을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "This group has no links.": "이 그룹에는 링크가 없습니다.",
  "No members to display.": "표시할 구성원이 없습니다.",
  "Loading groups…": "그룹 로드 중...",
  "Loading group members…": "그룹 구성원 로드 중...",
  "Loading group details…": "그룹 세부 정보 로드 중...",
  "Something went wrong when trying to revoke ownership.": "소유권을 철회하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Before you can leave the group, you need to assign a new owner. (You are currently the group’s only owner).": "이 그룹을 나가기 전에 새 소유자를 할당해야 합니다(현재 회원님이 이 그룹의 유일한 소유자입니다.).",
  "Something went wrong while removing members.": "구성원을 제거하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Membership type": "구성원 자격 유형",
  "Dynamic": "동적",
  "Assigned": "할당됨",
  "{{memberCount}} members": "구성원 {{memberCount}}명",
  "{{groupCountLimit}}+ groups": "그룹 {{groupCountLimit}}개 이상",
  "Expires {{expirationDateTime}}": "{{expirationDateTime}}에 만료",
  "{{memberCountLimit}}+ members": "구성원 {{memberCountLimit}}명 이상",
  "Loading group info…": "그룹 정보 로드 중...",
  "The approval requests have been successfully approved": "승인 요청이 승인되었습니다.",
  "Verifying your authorization to access My Groups": "내 그룹 액세스 권한을 확인하는 중",
  "Oops, seems you're not authorized to see My Groups at this time. Please contact your admin for more information.": "죄송합니다. 현재 내 그룹을 볼 수 있는 권한이 없는 것 같습니다. 자세한 내용은 관리자에게 문의하세요.",
  "here": "여기",
  "Try clicking {{hereLink}}, instead for access to Groups": "그룹에 액세스하는 대신 {{hereLink}} 링크를 클릭해 보세요.",
  "The name is missing a required prefix or suffix per company policy. Please contact your administrator for support.": "회사 정책별로 필요한 접두사 또는 접미사가 없습니다. 도움이 필요하면 관리자에게 문의하세요.",
  "(This will be your group name per company policy)": "(회사 정책별 그룹 이름)",
  "The name cannot contain {{blockedWord}} per company policy.": "회사 정책에 따라 이름에 {{blockedWord}}을(를) 포함할 수 없습니다.",
  "Maximum length is 200 characters": "최대 길이는 200자입니다.",
  "Request to join {{groupName}}": "{{groupName}} 그룹 가입 요청",
  "Justification": "양쪽 맞춤",
  "The length should be less than 200 characters, it's currently {{length}} characters long": "길이는 200자 미만이어야 합니다. 현재 {{length}}자입니다.",
  "Request to join '{{groupName}}'": "'{{groupName}}' 그룹 가입 요청",
  "You have left the group.": "그룹을 나갔습니다.",
  "Renew group": "그룹 갱신",
  "{{groupName}} could not be renewed": "{{groupName}} 그룹을 갱신할 수 없습니다.",
  "{{groupName}} has been renewed": "{{groupName}} 그룹이 갱신되었습니다.",
  "View": "보기",
  "Classification": "분류",
  "None": "없음",
  "The approval requests have successfully been denied": "승인 요청이 거부되었습니다.",
  "Group members": "그룹 멤버",
  "Member filter, {{filterName}} filter selected": "구성원 필터, {{filterName}} 필터 선택됨",
  "{{filterName}} filter": "{{filterName}} 필터",
  "Group member commands": "그룹 구성원 명령",
  "Group commands": "그룹 명령",
  "Group list commands": "그룹 명령 목록",
  "Group filter, {{filterName}} filter selected": "그룹 필터, {{filterName}} 필터 선택됨",
  "'{{displayName}}' group": "'{{displayName}}' 그룹",
  "Group named '{{displayName}}'": "이름이 '{{displayName}}'인 그룹",
  "Distribution": "분포",
  "Mail enabled security": "메일 사용 보안",
  "Tasks": "작업",
  "Join requests": "가입 요청",
  "Group expirations": "그룹 만료",
  "Loading join requests…": "가입 요청 로드 중...",
  "Details": "자세히",
  "Group": "그룹",
  "Hello": "안녕하세요?",
  "Business justification": "비즈니스 타당성",
  "request to join": "가입 요청",
  "Join request": "가입 요청",
  "No join requests to display.": "표시할 가입 요청이 없습니다.",
  "Title": "제목",
  "Select all requests": "모든 요청 선택",
  "Click here to continue to the Access Panel": "액세스 패널을 계속하려면 여기를 클릭하세요.",
  "Continue": "계속",
  "Sign out": "로그아웃"
}